TWICE林娜璉果汁笑容

TWICE 林娜璉笑的樣子

好核突d牙

笑得好撚柒

d韓國潮語真係好撚難理解

反三歲落地獄

哇好正好想即刻射精

佢真係好撚正

一把車撚死佢

想打甩佢對兔牙

好肉酸

牙齦不了

三歲笑容果然天真爛漫，很可能呢！

我溶化了

回咩帶

你好恐怖

共用ac

雙面人

收聲啦
做咩無啦啦回帶

心血來潮

諗住想J禾璉
所以搵keywords?

你好變態
娜璉天使嚟你竟然諗埋啲咁變態嘅嘢

咁你係咪特登想搵我啲黑材料出嚟
你好恐怖